香港爐石選手SHY正式棄坑

大家幫手click片懲罰下呢條友啦
香港選手講光復香港比人Ban關你咩事咁多口又話以後唔玩你咁樣我地暴雪Fans係唔會驚架

作為一個主打爐石channel既人，而家佢就差唔多等於辭左份工咁濟希望大家支持下佢

利申：已Del爐石

申請咗刪除battle net ac

佢好似自己有正職

Clicked

起碼有骨氣